//--------Langue--------
let anglais1 = [
    {
      numb: 1,
      question: `Comment traduire le mot fraise en anglais ?`,
      answer: "strawberry",
      options: shuffleArray(["Raspberry", "Blackberry", "Cherry", "strawberry"]),
    },
    {
      numb: 2,
      question: `Comment écrire en anglais : “Mes cheveux sont blonds.” ?`,
      answer: "My hair is blond",
      options: shuffleArray(["My hair is blond",
        "My hair are blond",
        "My hair is yellow",
        "My hair are yellow",
      ]),
    },
    {
      numb: 3,
      question: `Lequel de ces mots désigne en anglais le mot ouragan ?`,
      answer: "Hurricane",
      options: shuffleArray(["Storm", "Rain", "Wind", "Hurricane"]),
    },
    {
      numb: 4,
      question: `Comment traduire en anglais l’adjectif intelligent ?`,
      answer: "Smart",
      options: shuffleArray(["Fool", "Smart", "Kind", "Little"]),
    },
    {
      numb: 5,
      question: `Comment dit-on le mot mouton en anglais ?`,
      answer: "Sheep",
      options: shuffleArray(["Goat", "Sheep", "Horse", "Calf"]),
    },
  ];
  
  let anglais2 = [
    {
      numb: 1,
      question: `Comment dit-on "tire-bouchon" en anglais ? ?`,
      answer: "corkscrew",
      options: shuffleArray(["chisel", "bottle", "tail-pig", "corkscrew"]),
    },
    {
      numb: 2,
      question: `Comment demande-t-on poliment à quelqu'un son nom de famille en anglais ?`,
      answer: "What’s your surname?",
      options: shuffleArray(["What’s your Boy?",
        "What’s your surname?",
        "What’s your naughty?",
        "What’s your waist?",
      ]),
    },
    {
      numb: 3,
      question: `Comment dit-on "fourchette" en anglais ?`,
      answer: "fork",
      options: shuffleArray(["knife", "fork", "spoon", "sword"]),
    },
    {
      numb: 4,
      question: `Comment dit-on "Je n'ai plus faim" en anglais ?`,
      answer: "I'm not hungry.",
      options: shuffleArray(["I'm not hungry.",
        "I'm hungry.",
        "I'm not thirst.",
        "I'm thirst.",
      ]),
    },
    {
      numb: 5,
      question: ` Comment dit-on "vaisselles" en anglais ?`,
      answer: "dishes",
      options: shuffleArray(["stove", "dishes", "flat", "saucepan"]),
    },
  ];
  let ivEnglish1 = [
    {
      numb: 1,
      question: `Quel est le prétérit du verbe "to go" ?`,
      answer: "went",
      options: shuffleArray(["went", "goed", "gone", "go"]),
    },
    {
      numb: 2,
      question: `Quel est le participe passé du verbe "to see" ?`,
      answer: "seen",
      options: shuffleArray(["saw", "seed", "seen", "sawed"]),
    },
    {
      numb: 3,
      question: `Quel est le prétérit du verbe "to eat" ?`,
      answer: "ate",
      options: shuffleArray(["eat", "eated", "ate", "eaten"]),
    },
    {
      numb: 4,
      question: `Quel est le participe passé du verbe "to drink" ?`,
      answer: "drunk",
      options: shuffleArray(["drank", "drunk", "drinked", "drink"]),
    },
    {
      numb: 5,
      question: `Quel est le prétérit du verbe "to come" ?`,
      answer: "came",
      options: shuffleArray(["come", "comed", "came", "coming"]),
    },
  ];